96後既人買樓係咩心態？

其實見到香港都前路茫茫 點解重會希望係香港生存 而唔係選擇去其他地方生活？ 睇唔透

係囉 移民咪好似九龍搬出新界咁簡單之嘛

做乜唔移呢可 ?

其實一個物業對好多人黎講唔係真係睇得咁重唔好講到買左樓就綁死曬咁

只係正常人唔靠屋企已經再買唔起樓

96後最多出左黎做野1-2年 ，咁快諗定買樓

利申：96

我98都已經想走
利申：重讀緊year 1